[支持本土] 希望大家多多支持本土小店

因為想幫手推動本土網店同更多網店選用屬於我地香港人既速遞公司，所以我哋寫左Shopgasm出嚟。

唔經唔覺，Shopgasm 依家已有400間網店上架，超過2000件不同種類嘅貨品來自世界各地，手作、零食、玩具、寵物服務、性用品、日用品、蛋糕甜品等等。另外，

平台入面並唔會直接俾你落單，而係轉介你直接聯絡店主方便溝通
我地唔會收任何訂單既費用/入會費，因此平台無任何經費，一直無做宣傳。

所以想係到希望大家幫幫手download 個app，試用一下。
如果覺得好用既話，就俾番五星同好評，叫埋朋友仔一齊支持下香港本土小店。

另外，如果有小店有興趣加入，都可以聯絡番我哋TG [唔會有任何收費]

IOS:
Android:

購物流程：
開app -> 見到岩心水既貨品 -> 加入購物車 -> 按複製貨品資料 -> 聯絡店主[跳去FB/IG/WTS/TG] -> 於對話框貼上資料

push！！！

Push

push

建議整埋藍店list，加強黃色經濟圈

入面全部都係黃店？

推咗先

推！

推

就算唔全黃 可唔可以冇藍？

支持

推推推